
# Paket Wisata Lombok Murah

Apakah Anda ingin ke lOmbok? Pulau cantik yang menawan hati ini. Apa yang ada dibenak kita jika mendengar kata-kata Lombok. Hmm, bisa jadi yang terbesit dalam otak kita adalah suasana pasir putih yang menghampar luas, laut yang biru dan bening serta Gunung Rinjani tentunya. Sang Pencipta memang memberikan anugerah berupa indahnya pantai dan laut di Lombok Nusa Tenggara Barat. Tak heran jika wisata bahari di Lombok menjadi salah satu primadona tujuan wisata nasional, bahkan bisa kita katakan masuk dalam jajaran top wisata pantai internasional.


## Beberapa Gambar Menarik Wisata Lombok

![Air Terjun Mangku Sakti di Lombok](https://firstlomboktour.com/wp-content/uploads/2018/03/Air-Terjun-Mangku-Sakti-di-Lombok-Timur-sumber-ig-ajirna_fourtwnty.jpg "Air Terjun Mangku Sakti di Lombok")

![Air Terjun Madu di Lombok Timur](https://firstlomboktour.com/wp-content/uploads/2018/03/Foto-Air-Terjun-Madu-di-Lombok-Timur-sumber-ig-anas_fw.jpg "Air Terjun Madu di Lombok Timur")

More : [Pantai Senggigi di Lombok](https://civitas.uns.ac.id/regina/liburan-ke-pantai-senggigi-lombok/)


## Tips Ke Lombok Bacpackeran

### 1. Siapkan Budget Anda
Ketika anda berencana untuk memilih liburan ke lombok maka anda harus bisa menyiapkan uang saku yang layak. Tidak sedikit budget yang harus dikeluarkan mengingat banyak sekali tempat wisata yang harus anda kunjungi. Tidak hanya wisata saja namun olahan makanan khas yang juga rugi jika tidak anda coba. Tips liburan ke lombok ala backpacker ini wajib anda perhatikan.

### 2. Rencanakan Tempat Wisata Yang Akan Anda Tuju
Ketika anda backpacker ingin berlibur ke suatu destinasi wisata maka wajib merencanakan tempat mana saja yang akan anda kunjungi. Banyaknya tempat wisata di lombok menuntut anda untuk bisa selektif memilih tujuan wisata. Pilihlah tempat yang dirasa paling terkenal di lombok. Jangan lupa foto-foto untuk diunggah ke media sosial anda.

### 3. Siapkan Kendaraan Yang Sesuai
Berpergian tidak lengkap jika tidak memakai kendaraan pribadi. Jika anda memiliki mobil pakailah mobil untuk rombongan. Namun jika anda tidak memiliki maka pilihlah travel sebagai kendaraan anda. Akan merasa nikmat jika berpergian dilakukan oleh orang-orang yang asyik. [info tour wisata lombok](https://infopaketwisatalombok.wordpress.com/)

### 4. Siapkan Kondisi Fisik
Sebagai backpacker anda harus bisa menjaga kondisi kebugaran tubuh agar tetap bugar. Tidak lengkap jika anda berpergian dengan kondisi sakit. Anda perlu menjaga kesehatan tubuh ketika akan berlibur maupun ketika liburan. Hal tersebut sangat penting bagi keselamatan anda ketika anda berlibur.

### 5. Menginap Secara Gratis
Lombok menyiapkan beberapa penginapan gratis hanya buat anda yang hobi berlibur. Anda perlu mencari informasi-informasi lokasi penginapan yang gratis. Sehingga dengan begitu uang saku anda tidak terlalu terkuras habis. Tidak perlu takut akan fasilitasnya karena penginapan di lombok yang gratis memberikan pelayanan yang tidak kalah baiknya.

### 6. Beli Oleh-oleh Semampunya
Di lombok banyak sekali pusat oleh-oleh yang sangat terkenal. Makanan oleh-oleh khas dijamin membuat anda ketagihan ketika mencoba. Anda harus bisa mengatur keuangan ketika berlibur. Tujuannya agar uang saku anda tidak terkuras habis. Pilih oleh-oleh yang kiranya hanya diinginkan saja. Baca juga : [Air terjun di Lombok](https://chirpstory.com/li/384983)

## Contoh Kendaraan di Lombok

![Izusu MUX](https://jogjacars.com/wp-content/uploads/2018/03/Izusu-MUX-sumber-izusu-astra.com_.jpg "Izusu MUX")

![Mobil Mewah](https://jogjacars.com/wp-content/uploads/2018/03/Faktor-Penting-Untuk-Meningkatkan-Daya-Saing-Jasa-Sewa-Mobil-Anda.jpeg "Mobil Mewah")

More : [Rental hiace di Lombok](https://mobillombok.com/rental-mobil/sewa-hiace-di-lombok-murah.html)

## Jenis Paket Wisata Lombok
* Paket Wisata Lombok 1 hari
* Paket wisata lombok 2 hari
* Paket wisata lombok 3 hari 2 malam
* Paket wisata lombok 4 hari 3 malam
* Paket wisata lombok 5 hari 4 malam
* Paket wisata lombok honeymoon
* Paket wisata lombok custom

Bonus : [Gili Nanggu Lombok](https://www.linkedin.com/pulse/gili-nanggu-dan-air-di-lombok-yang-mempesona-paket-wisata-lombok/)

## Kontak First Lombok Tour
Kami merupakan agen [paket wisata Lombok 2018](https://firstlomboktour.com) yang memiliki kemampuan yang profesional dalam melayani tamu wisatawan baik dari dalam dan luar negeri. Dapatkan harga paket wisata Lombok yang spesial bersama kami, First Lombok Tour.

### Info & Alamat Kami
Jalan Langko No 56 Dasan Agung Baru, Mataram , Lombok, Nusa Tenggara Barat 83112
+62 853 3948 4448
info@firstlomboktour.com

Terimakasih sudah menyimak tulisan ini. Lombok adalah pulau yang indah, maka jangan tunggu lama-lama lagi. Segera hubungi agen paket wisata lombok *First Lombok Tour* untuk informasi wisata di Lombok, baik untuk individu ataupun rombongan.
